（文宣）我們政見不同，你可以斬我了

有無巴絲幫手整圖，今次好撚嚴重

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

文宣圖片大集合